今輪歐聯好多強隊失分

祖記,馬體,多仔

利狗?

好似有隊英超球隊失分

出名歐戰hea踢嘅熱刺都贏波喎

英超挑戰盃冠軍都失分

西維爾

冇人講拿波里

咁強陣都輸

出milik都叫強陣？

強隊喎

西維爾失分

唔係強隊

樓上幾隊強隊加埋都唔夠猁狗隊垃圾多歐聯😂

執返一分

盃賽專家

入咗波

希望今晚阿記唔好失分